聽日我要係尖沙咀聽到大家唱不屈進行曲！！！！！！！

讓熱淚和鮮血沒白掉
銘記眾同伴獻身約誓